有冇人覺得今日啲雷好響？

好撚大聲

係人神共憤

劈死賣港賊

劈撚死d黑狗

天怒人怨，禍幾日深，非細故也。

天日一於賀佢老母

鄧柄強你夠唔夠膽行出街？

邊區？

屯門唔覺響

成個九龍都好響
由九西到九東都響